有無人真係好中意炒野 唔係為錢

政府幾時先再派一萬蚊比我

炒一百手牛熊
落完盤果下先刺激

試過一次 球2股, 升4格回2格即走, 嚇撚到
最後收市計有20格

唔好炒牛熊啦..炒外圍期貨 個差價無咁大
mt5 仲有algo 劃線

唔係為錢咁你玩paper trade算了

最新買個注止蝕定渣

食左了，依加吉倉
我極短炒，堆沙成塔